# Opgave 17 - Spørgsmål om logging i Linux

## Information
I denne opgave er den nogle spørgsmål som kan hjælpe dig med at 
samle dit overblik over log systemet i Linux. Nogle af  spørgsmålene
referer til rsyslog, mens andre referer til Journalctl log systemet.
Du vil formodentlig komme ud for at skulle søge svaret online, hvilket
er en del af opgaven.

## Instruktione
1. Hvad hedder den rsyslog file som  indeholder alle begivenheder som
   relaterer til autentificering?
2. Hvilken log file indeholder oplysninger om bruger der er logget ind på nuværende tidspunkt?
3. Hvilken log system eksisterer på næsten alle moderne Linux systemer?

## Links

  
